有無油卡SALES

求OFFER

如果附近有支那石油（唔係石化），就咁埋站申請油卡都-$2.4，有時可以-$2.7
附近冇就當我冇講過

求shell 可以比信用卡

大學校友好似有2.1 shell信用卡

Detail plz

Shell減2.2

點申請 月結？

月結2.3-2.5

手頭上已有中石油-2.3同Shell -1.9
想要埋esso 同 加德士

shell-1.9 月結？

搭單問有冇油渣卡

人類總是犯相同的錯誤，月結一獲收多你佢地全部賺番哂

請細閲以下内容：🙇🏻
以下連結至油卡公司申請表，請連同下列所需文件，寄回油卡公司：☺

*官塘敬業街61-63號利維大廈1/F 128室*

如果文件交齊，完成審批後，最快會於大約4個星期後郵寄油卡給你！👯👯

Esso 申請表⛽️
(可個人或公司名義申請 ）

付款方式：🤑🤑

** 信用卡扣數：（可於申請表內填寫）
扣數係三日扣一次，換言之，你三日後就可以在信用卡cheak 到扣左幾多數了，只不過因為信用卡一個月寄一次單，變相做左月結，你每月跟信用卡月結單找數就得

** 銀行戶口扣數：
銀行戶口扣數每星期扣數一次，請小心填寫並請查閱電郵內樣本，此授權書須自行列印填寫，銀行需收正本，請連同申請表及下列所需文件一併寄回

-------------------------------------

如有任何疑問，可直接致電油卡公司查詢：☺
📱5545 6456（Whatsapp)

*所須文件：*
*1）填妥申請表格（正本）*
*2）香港身分證（副本），如牌簿同申請人唔同，需要埋佢既ID Copy*
*3）車輛登記文件（副本）牌薄非申請人亦可*
*4）申請人的住址証明（副本）最近一個月賬單*
*5）如公司名義申請或牌簿以公司名義持有，須提供BR及CI*

係fb 見到有 esso 月卡 不過未得閒搞
已經有shell

同問 想要加德士 銀行月結or現金

求shell 用卡找

現金

間間唔同，有啲好均真

創年 減2.2

點申請

即結最好

幾時開

Download個 油著數apps 申請攪掂

有無柴油現金卡？